日本奧運攪唔掂，黎緊又好多人拍av救國

連登仔有福了